愧疚

因為要在外國工作的原故，我去唔到任何野餐。我只能夠不斷睇直播、聽收音機、同做英文文宣。其實，我更希望嘅係同大家一齊去野餐，可惜有其他責任在身。頭先我同鬼佬講今日赤臘角野餐迫爆。講講吓我話對唔住呢家嘅後生仔女。我地起香港仲要自由同公正嘅時候冇做任何嘢保護香港，所以啲細路呢家要出黎頂。講緊嘅時候我忍唔著有少少眼濕濕。我識唔少人今日出黎野餐，係因為覺得五年前自己做得唔夠好，想今次出去做得更好。

香港人加油！